飛機降落個頭痛到就黎爆

左後腦 大約耳仔垂直對上3cm左右 再往後腦2cm左右既位置 劇痛
個種痛既感覺係 由入面發出 痛到用手渣住個腦
有食藥減輕個痛楚 但係訓醒 又黎過 變左每日例行食完早餐就食藥止痛
結果成個旅程我痛左2日 超過48小時 第3日訓醒先好返

上網GOOGLE d人話係右腦痛 仲要好快好返 都係痛幾粒鐘
但係我係左後腦 仲有幾日
第一次去旅行就咁
已經有陰影 連旅行都唔想再去 黎緊仲有回程機

連登個個都係腦科醫生

我都試過

係咪有感冒上機
次次病住上機
對耳仔就會谷到就爆就爆咁

鼻塞就會

我諗應該就無 無流鼻水 無打乞痴
坐飛機前 對上一次訓覺係14小時前

我已經不停打喊路 同 吞口水

細個第一次搭飛機試過
但之後無了

氣壓性中耳炎
我當年都有
話因為耳咽管太直搞到咁
後尾醫生教上機落機前食感冒藥就冇事
不過你點都去check下好既

通常會「練」住個鼻谷氣
會泵到個耳仔有好似通咗下嘅感覺
快見效過吞口水/哨香口膠好多

通常唔夠訓就會咁 越唔夠越辛苦

要喺feel到耳仔塞時做減壓動作
用手指鍊住個鼻，大力噴氣，隻耳仔會卜一
聲通咗
(真係要大力噴先得，d氣喺個鼻走唔到就會去咗耳仔)

阿媽第一次坐飛機耳仔痛，回程果時上網睇到呢個方法，之後無事

搭咁多次耳仔都痛到仆街 食香口膠可以減輕少少
但落左機就無事
成世人唯一有一次無事就係搭airbus仲要坐中間 降落果陣舒服到仆街
拎定出黎既香口膠都唔洗食
其實關唔關架機事

我上次係左眼角上少少痛 隻眼痛撚到流晒眼水

不過我估係帶con
我知我on9左

有一定關係，架機細氣壓一定大D

唔係耳仔痛 隨便吞口水, 打喊路 就會通返

最勁𠴱次試過落機後對耳塞左成四日先冇事，期間好似聾左咁。

坐平機 d位好密又窄又多人

我偶爾會，有次試過痛到喊，宜家上機前一定會食止痛藥 另外就係每次搭飛機隻耳仔會塞至少半日

我試過一次搭細機降落香港時，個後腦劇痛，痛到好似有個炸彈係頭就黎爆，降落完一陣就無事。

有咁既問題代唔代表身體有問題？ 我問過同機其他朋友都無事。

lm 我都係

鏈住鼻孔合埋口,然後大力噴氣,記住係噴！之後耳仔通返就會好,之前都係咁勁痛,用完呢個方法就無事